大學最on9既一件事

非final year paper莫屬!!!!!!賴係要做學問咁做d學術垃圾出黎，唔做又grad唔到個結論(尤其係socsci科目)咪又係up番啲common sense既野出黎就算我真係出啲驚天結論個可信性都唔高啦屌明知會出垃圾都要人做講真有幾多人真係想做研究呀...不如轉做optional啦唔做既就take番相同cred數既course咪算囉